canon 點解有啲鏡無is但插r5r6就會升左幾級防震？

定係佢整左元件尼配合，一早預好，引你買得鏡就買埋機？

機身防震

點解唔係canon post問?
rf 鏡有4個新既connect point， 就係預左用黎配合防震，鏡冇is 都有個陀螺儀

係喎！唔記得入post問tw 唔該ching有無link可以睇多少少呢啲資料？

內置5級機身防震
舊鏡冇is 都變有is

本身就係唔明，本身得ibis5級，插左rf f1.2嗰3支會升左8級

RF 鏡先會噤

即係所有RF鏡8級防震起跳？

不過ching，我見佢都係重點講dual stablisation 同有is既鏡原理，但我記得個announcment講過連無配is既鏡都會提升到比本身ibis以外既防震

唔係所有，係有幾支

好似唔係全部都8stop

得某幾支8級，所以應該係個幾支自帶陀螺儀

唔係

我意思係下面嗰三支

你咪當個幾支85自帶陀螺儀

全部都7-8級
咁唔買IS都得啦